有無人覺得郭晉安完全無演技？

佢扮奸個樣我只係諗起阿旺

唐立言?

咁阿旺又算唔算有演技?

睇左忠奸人先講

好睇，第二輯去左邊

拍完呀旺之後講對白個腔 好似改唔返咁

點會

有無人覺得樓主完全係on9 ？

做番自己需要咩演技？

老婆仔

咁佢係郭晉安，又無喬裝，無論做乜嘢角色，個樣當然都仲係郭晉安嚟㗎啦

佢講英文好難聽

agger

關演技咩事

頭先嗰集，佢啲英文難聽到乜演技都補唔返

見到啲負評就知連登幾多大台打手

你諗下賣飛佛先啦，拍衝上雲霄2有幕講英文直程比大台搵人配左果幕音

奸得嚟好似智障咁

十萬夢兒會有你

矮，170都唔知有冇？

唐立言爆seed.gif

佢唔矮架 應該有172 173

咪傻 俾盡168

港式口音啫
套劇又唔係做比鬼佬睇，得果幾句英文對白，香港人聽得明咪得
駛唔駛通過口音測試先准拍英文對白情節？

我172，佢真人仲高我少少 174左右